西營盤避難所 各地鐵站均已淪陷，發夢者最好聽朝八點先搭

各地鐵站均已淪陷，發夢者最好聽朝八點繁忙時間先搭。

Pushhhh